簽證難批、疫情嚴重 中國父母勸留學子女推遲赴美

中国咁多大學點解一定要赴美

中國人點解要去美國讀書？宜家中國d大學好失禮你？

国安法拉得

香港好多大學爭住收呢班學生

中國每年有60萬留學生出國讀書

国家沒大学读嗎？幹嘛老是跑到外国唸書又不回国貢獻

push

北京清華好失禮?

別讓他們跑了

點解要赴美？
應該支持中國同一帶一路國家
要留學應該去埃塞俄比亞、伊朗、伊拉克、黎巴嫩等
再唔係去中國友邦，北朝個金日城大學都幾好

「美國人覺得是亞洲人把病毒傳給他們，這可能危害到亞裔學生安全。假如我戴口罩，我不希望別人以為生病的是我。」

拉埋全亞洲落水